[閒聊]澳門人入，我問你答

LIHKG第一個澳門post

推

支持過檔

留名，原本係個邊吹左七個post
但有個友仔無啦啦話香港人做慣狗
都廢事討論落去

澳門人係咪恥笑緊而家既香港？

lm 推

澳門人拍拖可以去邊？係咪去賭錢？

留名

留明

點會 我覺得係高登好撚多打手一隻分化緊澳門同香港關係 根本各有各問題

澳門唔做賭場…係唔係好小工種…？

em..其實都唔小工可以選

澳門人
巴打住邊區

澳門半島

2邊個post都無人

澳門一日遊 清有咩行程推介？